<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RSSW.DesignatorEtchWall>Mur de gravure</RSSW.DesignatorEtchWall>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDesc>Désigner des murs de pierre lissée à graver avec un motif de blocs pour qu'ils aient le même aspect que les murs construits avec des blocs. Cela utilise la compétence d'artisanat plutôt que celle de construction, et peut également être utilisé pour "défaire" les murs gravés décoratifs, pour enlever l'art que vous n'aimez pas.</RSSW.DesignatorEtchWallDesc>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDecorative>Mur de gravure (décoratif)</RSSW.DesignatorEtchWallDecorative>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDecorativeDesc>Désigner les murs en pierre lissée ou gravée à décorer. Cela requiert des compétences artistiques plutôt que des compétences en construction. Les pions ayant une compétence artistique élevée sont plus susceptibles de produire des œuvres d'art.</RSSW.DesignatorEtchWallDecorativeDesc>
  <RSSW.TerrainBeingEtched>Le mur est déjà marqué pour la gravure.</RSSW.TerrainBeingEtched>
  <RSSW.MessageMustDesignateSmooth>Doit désigner un mur de pierres lisses.</RSSW.MessageMustDesignateSmooth>
  <RSSW.MessageMustDesignateDecoratable>Doit désigner un mur en pierre lissée ou gravée de base.</RSSW.MessageMustDesignateDecoratable>
  <RSSW.EtchedWall.label1>gravé</RSSW.EtchedWall.label1>
  <RSSW.EtchedWall.label2>(décoré)</RSSW.EtchedWall.label2>
  <RSSW.EtchedWall>Il a été gravé pour imiter l'aspect d'un mur de pierre.</RSSW.EtchedWall>
  <RSSW.EtchedWallAtom>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. Il présente également l'image d'un atome. Ou peut-être s'agit-il d'un système stellaire. C'est un peu difficile à dire. L'artiste était-il physicien ou astronome ?</RSSW.EtchedWallAtom>
  <RSSW.EtchedWallBeer>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé avec un motif de blocs et l'image d'une chope de bière.</RSSW.EtchedWallBeer>
  <RSSW.EtchedWallCheese>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs... et, pour une raison que j'ignore, d'une image de fromage.</RSSW.EtchedWallCheese>
  <RSSW.EtchedWallDoor>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif de blocs... et d'une image de porte grandeur nature. Heureusement, cette représentation n'est pas très convaincante, de sorte que personne ne risque de se heurter au mur.</RSSW.EtchedWallDoor>
  <RSSW.EtchedWallShovel>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. Pour des raisons que seul l'artiste connaît, le mur comporte également l'image gravée d'une pelle. C'est une belle pelle, certes, mais tout de même... c'est une pelle.</RSSW.EtchedWallShovel>
  <RSSW.EtchedWallBoomalope>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé avec un motif de blocs, et avec une image de boomalope.</RSSW.EtchedWallBoomalope>
  <RSSW.EtchedWallForest>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé avec un motif en blocs, ainsi qu'avec un paysage forestier de base.</RSSW.EtchedWallForest>
  <RSSW.EtchedWallHouse>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. Le mur comporte également une photo de la maison de quelqu'un, avec une clôture en piquets.</RSSW.EtchedWallHouse>
  <RSSW.EtchedWallPlanet>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. En outre, le mur arbore l'image gravée d'une planète. Peut-être s'agit-il de celle sur laquelle vous vivez ?</RSSW.EtchedWallPlanet>
  <RSSW.EtchedWallRocket>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. L'artiste a également gravé l'image d'une fusée. Il s'agit d'un dessin plutôt grossier, qui évoque davantage les fantasmes primitifs de voyage dans l'espace que de véritables vaisseaux interstellaires.</RSSW.EtchedWallRocket>
  <RSSW.EtchedWallGerbils>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. On y voit également des gerbilles. L'image est étonnamment bonne et s'intitule "Des gerbilles en position de défi face à la dureté de la mer sur fond de forêts sombres et d'amour".</RSSW.EtchedWallGerbils>
  <RSSW.EtchedWallIsland>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. L'image d'une île tropicale déserte est également gravée dans le mur.</RSSW.EtchedWallIsland>
  <RSSW.EtchedWallMan>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs, ainsi que d'un portrait d'homme.</RSSW.EtchedWallMan>
  <RSSW.EtchedWallRose>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. Une belle image d'une rose unique est également gravée dans le mur.</RSSW.EtchedWallRose>
  <RSSW.EtchedWallWoman>Un mur en pierre naturelle qui a été lissé et gravé d'un motif en blocs. Le mur comporte également un portrait de femme.</RSSW.EtchedWallWoman>
</LanguageData>
