<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RSSW.DesignatorEtchWall>Wand ätzen</RSSW.DesignatorEtchWall>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDesc>Bestimmen Sie geglättete Steinwände, die mit einem Blockmuster geätzt werden sollen, um das Aussehen von aus Blöcken gebauten Wänden zu erreichen. Dies erfordert eher handwerkliche als bauliche Fähigkeiten und kann auch dazu verwendet werden, dekorative geätzte Wände zu "entdekorieren", um Kunstwerke zu entfernen, die einem nicht gefallen.</RSSW.DesignatorEtchWallDesc>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDecorative>Wand ätzen (dekorativ)</RSSW.DesignatorEtchWallDecorative>
  <RSSW.DesignatorEtchWallDecorativeDesc>Bestimmen Sie geglättete oder geätzte Steinwände, die verziert werden sollen. Dies erfordert eher künstlerische Fähigkeiten als bauliche Fertigkeiten. Bauern mit höherem künstlerischem Geschick können eher Kunstwerke herstellen.</RSSW.DesignatorEtchWallDecorativeDesc>
  <RSSW.TerrainBeingEtched>Die Wand ist bereits zum Ätzen markiert.</RSSW.TerrainBeingEtched>
  <RSSW.MessageMustDesignateSmooth>Muss eine geglättete Steinmauer bezeichnen.</RSSW.MessageMustDesignateSmooth>
  <RSSW.MessageMustDesignateDecoratable>Muss eine geglättete oder eine einfache geätzte Steinmauer bezeichnen.</RSSW.MessageMustDesignateDecoratable>
  <RSSW.EtchedWall.label1>geätzt</RSSW.EtchedWall.label1>
  <RSSW.EtchedWall.label2>(verziert)</RSSW.EtchedWall.label2>
  <RSSW.EtchedWall>Sie wurde geätzt, um das Aussehen einer Blockwand zu imitieren.</RSSW.EtchedWall>
  <RSSW.EtchedWallAtom>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Es zeigt auch ein Bild eines Atoms. Oder vielleicht ist es ein Sternensystem. Das ist schwer zu sagen. War der Künstler ein Physiker oder ein Astronom?</RSSW.EtchedWallAtom>
  <RSSW.EtchedWallBeer>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster und dem Bild eines Bierkruges versehen wurde.</RSSW.EtchedWallBeer>
  <RSSW.EtchedWallCheese>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster versehen wurde... und, aus irgendeinem Grund, mit einem Bild von Käse.</RSSW.EtchedWallCheese>
  <RSSW.EtchedWallDoor>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde... und mit einem lebensgroßen Bild einer Tür. Zum Glück ist die Darstellung nicht sehr überzeugend, so dass wohl niemand tatsächlich gegen die Wand laufen wird.</RSSW.EtchedWallDoor>
  <RSSW.EtchedWallShovel>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Aus Gründen, die nur der Künstler kennt, ist in die Wand auch das Bild einer Schaufel geätzt worden. Es ist eine schöne Schaufel, um sicher zu sein, aber trotzdem... es ist eine Schaufel.</RSSW.EtchedWallShovel>
  <RSSW.EtchedWallBoomalope>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster und dem Bild einer Boomalope versehen wurde.</RSSW.EtchedWallBoomalope>
  <RSSW.EtchedWallForest>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster versehen wurde, sowie mit einer einfachen Waldlandschaft.</RSSW.EtchedWallForest>
  <RSSW.EtchedWallHouse>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster versehen wurde. Auf der Wand ist auch ein Bild von einem Haus mit einem Lattenzaun abgebildet.</RSSW.EtchedWallHouse>
  <RSSW.EtchedWallPlanet>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Außerdem ist auf der Wand das Bild eines Planeten eingraviert. Vielleicht ist es der Planet, auf dem Sie leben?</RSSW.EtchedWallPlanet>
  <RSSW.EtchedWallRocket>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Der Künstler hat auch das Bild einer Rakete eingemeißelt. Es handelt sich allerdings um ein eher grobes Design, das eher an primitive Raumfahrtphantasien als an tatsächliche interstellare Schiffe erinnert.</RSSW.EtchedWallRocket>
  <RSSW.EtchedWallGerbils>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Es zeigt auch Wüstenrennmäuse. Das Bild ist überraschend gut und trägt den Titel "Wüstenrennmäuse in trotziger Haltung gegen die Härte des Meeres vor einem Hintergrund aus düsteren Wäldern und Liebe".</RSSW.EtchedWallGerbils>
  <RSSW.EtchedWallIsland>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Ebenfalls in die Wand geätzt ist das Bild einer einsamen tropischen Insel.</RSSW.EtchedWallIsland>
  <RSSW.EtchedWallMan>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster sowie dem Porträt eines Mannes versehen wurde.</RSSW.EtchedWallMan>
  <RSSW.EtchedWallRose>Eine Natursteinmauer, die geglättet und mit einem Blockmuster geätzt wurde. Ebenfalls in die Wand geätzt ist ein schönes Bild einer einzelnen Rose.</RSSW.EtchedWallRose>
  <RSSW.EtchedWallWoman>Eine Natursteinwand, die geglättet und mit einem Blockmuster versehen wurde. Die Wand zeigt außerdem das Porträt einer Frau.</RSSW.EtchedWallWoman>
</LanguageData>
